康業都係新鴻基既

cctvb大客

超卓都係

郭老闆擺到明撐警撐政府

係物業管理嗰間

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！